馬會笠水，聽日唔跑馬

馬會錫馬多過錫人
電話仔仲要返颱風更
馬仔就唔洗跑

英超會唔會取消

真係人賤過馬
英超照踼賽馬取消

冇野阻到我利拎3分

個波都飛走都唔俾人放假